====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais , un embranchement , évitant la Gare de Chelles , relierait cette voie nouvelle avec la nationale N°3 à l ’ Est de Claye-Souilly , à l ’ aide de quelques tronçons de voies nouvelles et en utilisant des voies existantes .
Entity Name (Type) :: Claye-Souilly (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Gare de Chelles (LOC)
N°3 (LOC)
Est (LOC)
Claye-Souilly (LOC)
Total entitiy counts: 4

